朱凱迪：怕DQ而縮，就係中計

【唔怕DQ，係抵抗DQ的最好方法】

中共在立法會選舉前推出《港版國安法》，除了震攝，更是為在選舉中分化反對派，繼續保皇派過半數的優勢。

DQ參選人是2016年中共發明的分化手段，當年中共用港獨紅線，令激進派支持者對參與選舉絕望，從而削弱反對派整體力量

中共知道經歷反送中運動，激進溫和路線重新整合，因此有需要祭出《港版國安法》這條新紅線

對於《港版國安法》，沒有反對派會全套贊成
但至今已出現至少三套不同的回應路徑：
1) 進入法例細節，以細節不妥為理由反對《港版國安法》
2) 反對北京按《基本法》18條替香港立法，認為國家安全法只能按《基本法》23條由香港特區政府自行訂立﹝所謂「不要18要23」﹞
3) 從根本反對在香港訂立國家安全法，無論是北京硬塞還是香港自行立法

當北京留意到有相當數目參選人持立場(1)和立場(2)
他們只要將DQ紅線定在(3)
自然能產生最大的分化效果
如果激進派支持者因而杯葛選舉
反對派的35+計劃馬上破局

若DQ的目的是分化
那化解危機的方法就是盡量拉近反對派對《港版國安法》的立場
為了讓國際社會不會誤以為香港人轉軚支持《港版國安法》
我認為最合理的發展是把立場都趨向(3)

結果
一係所有人一齊因反共被DQ
一係就所有人一齊入閘參選
兩個結果，都比中共只畀溫和派入閘
繼而成功「軟着陸」要好

唔怕DQ，才是抵抗DQ的最好方法
藉初選建立反對派從根本反對國家安全法的共識
也是繼續支持初選的一個原因

其實講得好好
如果話因爲xx會俾人DQ所以初選唔好投xx
或者
覺得「俾中共有藉口DQ」所以退縮而支持國安法
根本就係中計

暗共黃毓民食屎

根本應該旗幟鮮明反對國安法，亦反對23條
一係一齊入閘，一係全部一齊DQ

中共要DQ根本唔需要原因，全部只係藉口
當年已經屈咗梁游係鬼
宜家2020唔通仲要縮？
如果支持民主都會DQ，咁係咪又要爲咗入閘放棄原則？

囚徒困境
有人縮然後選民照投
就大撚鑊

推

係啊，咁就中曬計
白頭佬就係想咁
等你哋俾人DQ曬，咁佢就可以輕鬆入閘

又中計

因為怕dq而將自己嘅政綱作出妥協根本就係本末倒置
下次人地dq條線再拉高啲
班人係咪諗住連反對派都唔做
全力擁護中共吖?

啱啊，exact7ly

DQ哂初選啲人之後
Lesser evil嘅白頭佬
投定唔投

如果爲咗避DQ可以放棄原則，咁仲講咩追求民主姐？

白頭佬投嚟有咩意思？

如果初選結果名單嘅人全部都俾DQ，應該我，全部人一定去投廢票，例如用印蓋一個假字，而選舉主任一定要逐張顯示廢票俾公眾睇，咁就可以顯示幾百萬人縱然有投票權但無實質選擇權，因為投票名單只有中共認可人士。

其實係啊，不過宜家好多泛民好驚DQ，不斷縮，呢個先係問題

偏偏香港班政客最高嗰班就係一大班政棍
議席vs理念
佢地好多時頭也不回咁揀議席

真係無眼睇，爲咗避DQ連國安法同23條唔敢反對

恐怕不只DQ，係被拘捕

拉個唔選嘅落水做乜撚嘢？

咁如果真係衡量過咁大風險，就唔好出嚟選啦，又要選又要縮真係唔係路

醒目左

完全唔知點解無啦啦會講起黃毓民，都唔關事

大規模被dq, 咁先大回響架嘛

其實朱凱迪都暗鬧過傳統泛民好多次

民主黨、公民黨：我哋要自行立法，要入閘

照佢咁講李怡個建議都係暗共

講得好

李怡高質到爆喎，睇時局好清晰，啲分析好progressive

推呢個

但泛民同泛登應該唔制

怕咩

李恰個套最心水清

清泉

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

照選 一定要選

最好DQ埋 繼續加速 增加對家成本

驚DQ，避DQ先係本末倒置

HEIDI又陰D陰D插鳩民主黨

6.28靜默
7.1賀佢老母

驚被DQ冇咗份工嘅人諗下入立法會係為咗咩
咁撚驚都唔知可以為香港人爭取到啲咩
成日都綏靖政策 讓步讓步 讓到依家咩都冇埋

你唔去選又係冇

你去選而佢DQ又係冇

但兩者係有分別嘅，後者可以為國際不承認一國兩制打好一個基礎

朱HEIDI+慢必都鬧過,幾時破舊立新

但佢冇講錯喎，唔係私怨喎
完全係好合理好理性嘅分析

初選睇下有幾多本土民意
如果夠多人係清醒，都有機會踢得走老泛民

街工等滅黨啦

唔意思指佢講錯,想知佢幾時被熱狗

on9，就算你參選都係被DQ

應該唔會掛......

咁咪一齊dq囉，仲好

中計撚

你食咗先再講

李怡都係咁講

李怡：民主派不可簽署要求擁護國安法的確認書，會給予國際社會錯誤訊息，就是民主派接受國安法

講吓姐，但內容好值得睇
如果驚dq而縮，選黎都冇意思

全部唔好簽確認書！！

而家都有班縮到唔敢投反對啦

民主黨、公民黨舖緊路縮

無眼睇

放心，而講講咩都冇用，你講咩撚都會dq, 所有反對派DQ

縮親就輸一世

希望係咁

啱呀，依家先黎縮，過去一年抗爭變咗笑話

岩牙

所以白兵呢啲傻鳩真係唔洗理

黃毓民屌唔好搞 35+ 既 reason 就係反正都 DQ 不如唔好 join

講得啱

白頭佬超狡滑

事實係咁撚樣唔撐國安法咪DQ晒你囉
有講錯咩

無錯
遲d你去過遊行都dq
龍門係人地到
點搬都得

但人地唔係蠢㗎，老實講

香港面臨生死存亡，又逢幾乎所有西方國家齊聲反對港版國安法，美國更明言視香港9月選舉而出台制裁措施，這真是攬炒最有成功機會的收成時機，豈可輕輕放過？香港人只要有條件，都儘管去參選，不必理初選，目的是博DQ，締造大規模被DQ的聲勢。哪怕你不準備當選，哪怕你入閘後會退選，也趁此機會告訴全世界，香港的民意主流是反對還是支持國安法。
初選，算了吧。初選贏了，還是會在參選時面對國安法。不如先參選，然後因反對國安法而被DQ。如果都幸而沒有被DQ，那時再搞初選不遲。

李怡都咁講呀

所以驚dq而跟住人地個龍門走根本係弱智

李怡不嬲都心水清

初選DQ咗有冇Plan B?從來冇人答過

哩個真係唔知，冇人講

剩係識眾籌昆ipad

Push

正解，因為點都會DQ，做到大型DQ 先對件事有幫助

我地假民主派都係打份工拎份糧ja

Agree

難保他日唔會怕dq而投棄權

[立會事實處] 六區初選名單連候選人資料
=======================

咪痴線啦，睇返黃毓民對上半年點用佢D垃圾理由去打散 35+ 人氣就知，叫人放棄呢條戰線，依家又扮無講過？李怡立場係幾兇惡都應該去，唔應該退，根本完全唔同

毓民熱狗陳雲啤梨白兵劉正健吾鄭立都係仆街暗共

同意 寸步不讓!
狹路相逢勇者勝
要dq就全部dq

收皮吧啦你35+選返同一班人入去把撚呀

弊在有啲泛民依家想避dq要縮

嘔血

唔係喎，鄭立我覺得都還pk

唔好講打唔打散啦,本身就35+唔到,都唔講選咩人入去

唔好勞氣

【以正視聽】
黨安法本身就係擁護中共
所以佢遲遲都未肯公開條文細節，因為佢要引人中伏、同埋真正嚇死人

第四條 堅持中國共產黨對國家安全工作的領導，建立集中統一、高效權威的國家安全領導體制。

第十五條 國家堅持中國共產黨的領導，維護中國特色社會主義制度，發展社會主義民主政治，健全社會主義法治，強化權力運行制約和監督機制，保障人民當家作主的各項權利。

今次一定大洗牌本土派行先，邊個話一定泛民入返 根本係冇邏輯嘅理由

好似球賽咁，有規有矩。未俾人foul走晒嘅話，做乜要放棄比賽？

當然，揀最適合嘅球員上陣都係贏波關鍵。

其實都唔係㗎，好難真係大洗牌
好多中年人或者淺黃可能會照投泛民
所以好難講

根本就要睇初選，選都未算就用永含做主軸叫人放棄 35+，我屌你老母黃毓民

佢係講得啱，但我一見到「中計」兩個字就小反感
對呢兩隻字敏感

事實初選就係做莊遊戲要連任果班已經book定位
你唔係天真覺得齋人本土派可以出線下嘛
我話埋俾你聽我本人就唔撚會投初選

Heidi 雖然係左膠 但反共意志從來都咁強

係咪串鳩g峰哥 改走自決先

我尊重白票撚

支持所有人一齊叫港獨
睇下係咪dq哂先
dq哂又可以有畫面做到共同目的
以家半生不死咁又唔敢講自已係欖炒
又唔敢講係咪一定否決
初選連字都唔敢簽隻

你下下拉毓民落水冇嘢好講啦
得一個有呢個諗法咩
稍為有政治頭腦都知35+本身就有問題
當個plan有問題嘅時候你點可能期待啲候選人一條心反對財政預算案呀

有本事就DQ所有泛民候選人

唔投初選就=白票撚

呢個只係你嘅幻想咁你同朱凱廸所講嘅怕DQ而縮就係中計有乜分別

戴妖連共同綱領都唔洗人簽
幫緊邊個抬轎都幾明顯下
都未計你雷動數據仲未公開

Heidi 講野真係有文有路
以前真係以為佢係環保膠
唔知係咪近得岑敖暉多

真 如果夠多人講反國安法 咁先至無咁容易DQ

梳，係我標題改得衰

李怡就係叫飯民齋人咁樣做搏DQ
成個政治籌碼擺埋喺你面前咁都唔識用就嘥撚氣

好過班泛民多多聲

其實所有人一齊搏dq先係最好

其實佢不嬲都唔差，不過好多人將佢同泛民綑綁，當咗佢係傳統泛民，都幾慘

初初拎record出嚟講俾人屌話係分化撚

大大巴打落含撚派到

會就唔會有泛民
呢獲我支持朱閪 屌你老母泛民 簽隻字都驚
靠佢地否決仆得街

無計，泛民支持者好敏感
而有時批評泛民嘅人又惡都仆街，一開聲就屌曬老母，咁人地反感都唔奇

佢票王嚟夠膽做啲嘢同傳統泛民一樣咩？

朱凱迪以前唔係左膠咩？

跟得我地好貼

唔關事，左右分野同係咪進取係兩回事
佢係左，不過同泛民差好遠

上年6月時200萬人入面一大半都係左膠，到左而家仲有幾多？

今次本土一定領跑，收傳統泛民皮

唔好撚傻啦,淨係新東投邊個都成班人話投胡志偉同飛機師啦

你講九東？

咁多個議員裡面真係朱凱迪最好

yes,打錯

仲有慢必都抵讚

hi 你有數據？沉默的大多數？定你幻想？

唔投
我嘅底線就係初選，佢連初選都唔參加我仲投佢嘅話初選黎做咩？

係人都知上街有狗有鬼仲可能比人拉，唔通又要放棄街頭戰線？又一個唔係理由既理由

九東立法會點投好？

你入左 excel 整左數據？

你自己入去睇下個POST咪知

因為驚DQ而自己DQ左先

well said，選民要清醒呀！

我新東就打算投劉頴匡，就係想投個比人dq硬嘅出嚟，好過比泛民永續抗爭

1124 乜乜大多數藍，最後區議會 6:4

藍會界你票?

所以咪要初選收舊泛民皮

真

連公民黨都唔縮，屌你白鴿縮

咪dq囉，香港有咁多人，一個dq搵第二個補選，再dq再搵第三個補選，除非你dq曬香港人

DQ全部泛民先正
呢個畫面仲靚過贏區議會
外國即刻可以做野

對戴妖咁樂觀?

咁就要用人民既票屌走泛民，本土一定係唯一出路

到時咪又雷動咁

選都未選就否定，咁同朱凱迪怕DQ就縮有乜分別，根本就應該打好宣傳，人數先係一切

有威脅先要搞你
緊係唔好縮

Click the link plx

Sor
以為立場 定appledialy

今次冇人話係中計黨

heidi 點都要選到

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

我唔會抱合任何期望囉
個底花到咁
連共同綱領都唔洗人簽
你要我信佢唔係為白鴿同公民袋抬轎?

我尊重你 同我屌柒黃毓民同樣道理

咁佢反高鐵 反鄉黑係出哂名既

講真識玩係選曬會被DQ嘅手足入去俾佢DQ
咁美國先有彈藥

攬炒進行到底,

唔好留退路, 輸得光榮都可以退守海外, 好過係度無間地獄滾水煮蛙

怯
就輸一世

你將因果調轉咗

又唔係佢定生死
講到另一個搞就可以踢咗老販民咁

老老實實今次立法會選舉根本就係為咗被人 DQ
你估民主派全盤 dq咁大單嘢會唔會上國際?

佢個套係咩？

泛民：十皮一個月...唔制！

反國安法
一味就夠

無錯
ＤＱ幾個，然後騎牆派入閘，係最壞情況
一係ＤＱ幾十人，國際嘩然，一係無得ＤＱ

上一屆投佢，好彩都算無投錯

無錯
有人縮只會係幫左支那減壓
一齊反佢咪dq哂佢囉
要佢做得有幾難睇得幾難睇
你主動奉迎支那只會當你嗅四
就係要不停踩佢紅線hit佢g點先可以逼佢挖爛塊臉

即係同袁伯伯一樣

uush

岩你聽就合理 唔岩你聽就私怨😂

好勇敢

同意

夠啦你隻碌撚打手咪撚扮屌碌撚啦

我本土 > 泛民 > .......................... > 焦土 專屌垃圾死暗共，屌 35+ 一定係暗共